有冇人响 HFT公司做??

有headhunt 响 LinkedIn找我 問我有冇興趣做 話有成 60k-110k/ month 係真唔係？

HFT? 賣涼茶嗰間？

high frequency trading

我做緊

有冇咁高？

未計 bonus 都有啦

巴打係邊間做？

唔會自爆

做 FPGA都有？

trader定IT?

好似你咁淨係做開 rtl 同 cdc verification 應該就難 d

想問應該點入行
有冇多d background information？
stat + cs底